足球快報捧緊果個MISSY T好柒下xx(

冇波冇樣
想博WORLD CUP 上位唔該慳D

Hawks有無捧開咩囡?
LET GO HAWKS

BTW
fyp大師幾時入黎分享下

加上佢個look似港女多過陽光運動型少女

呢個堅柒，眼又細又分得開
足球妹黎講都係大埔lulu最撚正

完全唔岩FEEL

波波池2014 World CUP捧紅左佢

啱唔啱Hawks

你做返一年半載fyp都得啦

見佢淨係識C朗前C朗後就知啦
霞姐好好多

抄post快報

鍾意得c朗嘅都唔會係壞人

抄post啱晒樓豬啦

識簡一定係熱愛獌名叔既猁fans杰寧

lulu完勝

垃圾page

et 咁

不過不失

每屆世杯都總有呢d平時唔睇波既on9
沖出黎柒博上位

扮fan屎做fyp

雷鈞豪: 好似當年奧雲再叻都係得歐洲足球先生，拎唔到世界足球先生

Missy T: 因為有C朗

雷鈞豪: Missy T 2001年丙朗都未出道，果陣世界足球先生係輸比費高

睇撚住佢扮見唔到D binc

有無手足同我一齊撐佢？！！

冇

連雷生都diu佢

擺明假膠啦

十卜

樣又無波又無波又唔識
上位都要做下功課